老婆唔出聲，唔溝通，唔講野，好辛苦

好孤獨有冇bro打身同感受

首先.....

出部三星S8